藍絲吹風，黑衣人扮記者

仔細睇，黄背心班友似大6人。各兄弟小心了。

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

得兩度要人
1.維園 2.屋企

有d似好鄰舍北區教會果件守護孩子 之前同陳伯搞過絕食 要factcheck 安全d

仔細望 張相好似有白頭髮老人家

屌你
我係現場
嗰班全部上左年紀
件衫寫住守護孩子
唔知唔好亂講

直情係